# EP2

Primeiro: comandos

    Os comandos são simples, utilizando as setas do teclado para jogar.
    
Segundo: cobras

    a cobra comum é preta, a cobra star é amarela e kitty é rosa.
    
Terceiro: fruits

    A fruta comum é vermelha, a fruta bomba é preta, a bigfruit é amarela e a decreasefruit é magenta.
    
